(海已過)老蘭小巴經西隧過海

西隧安全冇事

ho ball

推

以防萬一

push

Push

和平人士，有衫換衫，以免被誤會，同示威有關野都唔好要，免比人錯誤理解係暴徒，

支持合法遊行表達意見， 容許我載番個頭盔

係油麻地落左車 去緊旺角睇係咪有警犬截落車啲人

p

保重

你自己清行李未

幫推

清曬先好上以防萬一

旺角無警犬查落車既人

換咗衫先上車
要查都無咁驚

TG話而家全部隧道都有ROAD BLOCK, 小心

小心呀屌你

小巴佬都唔想road block阻佢做生意

旺角彌敦道無狗